特別行政會議通過599I規例 訂明商場、街市等指定室內地方需配戴口罩！

室內都要指定

未刊憲都未生效

火車頭又免疫
樓下公園堆阿伯又免疫

口罩價格上升

政府放毒，市民防疫
不如真攬炒

應該屋企都要帶啦

蒙面法個上訴係咪仲係到？

唔帶你報警拉我

呢個時候我地就要推矇面法

可防可控

好撚正，見到香港人身自由一層一層咁比政府剝皮。

禁蒙面法呢

當涉及公眾衛生/安全
就唔可以剩係講個人自由

支那人周街痾屎
唔通一句佢地有露屎眼自由就ok

強國係1月隱瞞武漢肺炎時，民陣已經叫人就算有禁蒙面法都要戴口罩。

蒙面法

上訴成點？

禁蒙面法已經冇得單獨告

禁蒙面法同蒙面法同時架在

室外信政府 唔戴